笑得靦腆嘅女仔真係好撚正

中學果陣有個女同學個樣真係唔靚，係出到街你哋唔會想望多佢一眼嗰種。但又未去到爛面暗瘡肥婆

佢係嗰種怕羞妹，見到佢怕怕醜醜嗰種笑，真係心頭一緊
依家諗返起都覺得好正

可能就係因為佢平時冇乜朋友，份人又內向，又知道自己個樣唔太好睇。笑起嚟嗰種靦腆同怕羞真係不得了

唉

..

勁溫柔

你估樓主咪又係想卜野 多過女朋友

已經幻想到樓主流哂口水眼都唔貶個變態樣

不要暗戀..

去做兵

有冇示意圖

係咪咁
怕怕醜醜
嘴角微微笑咁樣

樓上見到閪 bam